【理性討論】熱血唔參加初選，如果佢地八月民調高企，含定唔含？

兩難。

比如話，新西初選協調目標係六席。民主派約定左：
1－初選結果有約束力，只有頭六名候選人可以出選。
2－團結對抗建制派，力爭35席
3－最低限度否決財政預算，同林鄭攬炒

假設泛民素人自決乜都參加曬，但熱血話唔玩。但係佢地八月中最後民調排第六，咁排第七的民主派候選人，又應唔應該退選呢？

應該－－熱血唔玩，但享受到制度好處
唔應該－－第六、七名可能會攬炒

而熱血又擺到明唔會退選，咁可以點？對選民而言：
含熱血－－咁初選來做咩？
唔含－－又可能無35＋

大家點睇？
顧全大局，含熱血
拒絕初選，一票不投

（求理性討論，今次出post唔叫佢地熱狗喇）

做乜撚野負皮

個個話要初選，依個問題唔重要咩？係咪熱血就可以唔參加初選？

自推推到有人答

又負皮

大家點睇

冇初選就唔撚投
完

我投白票都唔撚投比唔初選既仆街

我唔同意初選

不過泛民及其支持者想enjoy一下
同中共一樣既權力欲去DQ眼中釘
我系理解既

唔同意is OK

熱狗有機會民調高企？
搵邊個出黎選會高企？

虫太呢？

戇鳩，投民建聯都唔含熱狗
唔撚洗試水溫喇

日日比連登仔屌佢仲溫和過班泛民喎
同民主思路夾一隊出黎做中間派鎅下票就有得諗

實現五大訴求
一天一天過也不見他有什麼行動
上次已經說好要搞好初選
現在也停留講得幾好的計劃
最近又說搞初選只有 3-4個月
便選舉怎樣才能選出合適的人去參選
還是求其搵一堆人出嚟選
僥倖贏咗是他講得幾好嗎?

不同的組織舉辦立法會選舉初選論壇和政綱發佈會(讓市民參與嚴厲的考驗參選人)
為香港建立 公開 公平 公正
讓香港市民參與的可持續發展政治制度
配合 telegram 論壇前後
做選民調查確定候選人的排名位置
加上其他調查工具
決定誰人勝出
代表35+ 派出五隊人
參選立法局選舉
走出民主的第一步
不要讓什麼政治組織或政黨
繼續分餅仔 小圈子 協商政治
費用由參選人分擔
或許主辦機構成擔以不觸犯選舉條例為準
目標
打破 過往 的爭拗
建立公平的選舉制度
討論出選舉路線策略和行動綱領
闡述 給市民了解全面參與
找出 更適合 2020年立法局選舉的民主派抗爭者
能夠承擔抗爭的使命 責任 理想
有質素的候選團隊
最好能五區直接參與
共同承擔和承諾市民
成功或失敗
將會有何計劃
後續安排 延續抗爭
怎樣奪得香港的管治權最終目的

理性討論咁講，樓主你實在好岸鳩。

如果人地民調高企，人地都選到啦使鳩你含。人地唔夠票，你亦無辦法扯走佢 D 票，反正今日仲跟住熱普城O既唔係白痴就係笨實。

結論只有一個，咪鳩理佢地喇。佢選到佢叻仔佢O既事，真係唯有恭喜佢。選唔到O徒票你亦無乜辦法。佢地班O靚一係熱普城一係白票，連界票也說不成。

如果佢排第六？

民建聯都可能民調排第六 你投唔投？

今時今日仲投熱狗?

其實佢地有佢地既票源, 可以當第三方勢力
完全唔駛理佢地

CLS 啦.. 泛民自己好多票咩?? 仲分...

一票不投

選熱血摧毀 二百萬市民期望五大訴求，實現真實雙普選。
香港人水浸眼眉都唔知死
選一些叫口號的政團
他會推動五大訴求嗎?
選一些垃圾出嚟
香港是否想死快啲!